教育局取消2020歷史科試題！

Wtf

條題係共匪自己出架wo

咩試題

好緊要咩

要勞動到局長出黎宣布取消

1900-45年間，日本為中國帶來的利多於弊
你同意嗎？

下次有人柯屎唔出,又要看記招?

本身唔夠時間做嗰啲咪fat fat

中國自古以來都好怕民智提高，會造反。最好全部學生都冇批判思維，冇獨立思考，要尊師重道唔可以有不同立場

點解要取消？

ON9 直接改題目咪得 即刻愛國哂啦

1900-45年間，日本為中國帶來的弊多於利 你同意嗎？

不同意難寫d?

西史黎，無讀過
唔知syllabus 有咩point教過呢

有教日本支持袁世凱稱帝同日本侵華架

其實答同意嗰啲係拎1嘅人
不同意(姐係「弊多於利」)係容易好多

垃圾title
係要求

Lol

屌你老母 係要求 唔係教育局取消呀

大佬 教育局係冇權取消題目 只有考評局自己先可以取消

哦

好撚醒喎你

係呀係呀

連考試卷都要畀人DQ

On9 讀歷史/中史就係寫自己觀點
你比個小粉紅考話反對個觀點再數臭日本抬高中國都得架 取消黎把撚？

歷史班友出題玩得好癲同時都係好玩之處
一張圖唔同睇法真係可以寫兩個極端立場出來

對支共咪利大於弊，對青天白日滿地經咪弊大過利

今年依題根本好小兒科，好普通嘅一條正反題，係班香港奴材驚支共嬲嬲豬事實上唔講政治利處，實際利處真係有，割左東北建立滿洲國已經算係，日本仔當時真係有心投放資源去建立工業、鐵路、仲有工業技術

鬥紅

標題誤導
教育局同考評局係兩個唔同部門黎
要求=/=取消
雖然政府部門都係尻
但考評局出嘅題目成日都好有吉士
所以鬧爆教育局就得架啦
希望考評局抵得住壓力唔好理佢地

其實反戰係一定易寫D
你支持戰爭好易鑽牛角尖
好似講納粹對德國利多於弊咁

呢個情況下一定要支持考評局

45年間，淨係寫反戰咪得一半分

新試題肯定係:
中共在香港愛護有加, 給予經濟,政治, 技術各種範疇, 為香港帶來巨大利益, 請按題目發揮。(註: 如回答中共不好的事實, 立刻0分)

日本侵華都係西史?

寫唔同意咪得
改乜尻

你提到共產黨因為民主黨抗日轉弱, 成功掌權中國, 令中國成為世界如此大國都可以拎分架 睇你識唔識兜返讚支那啫, 為左拎分係要埋沒下良心

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

學術自由？

佢有權咩

西史同中史係史觀既分別，個時支那都係世界既一部分

依家唔係講緊中史科咩

Dse西史所有野都有教有正反兩面

個段我記得係有講日本侵華令支共抬頭個類野

咁用多D時間答GE考生

鬥紅大賽開始

屌佢老母on99

好嬲好嬲

問題係成條題目唔淨係cover抗日戰爭嗰8年
00-45年發咗好多嘢,由皇族內閣,辛亥革命,山東問題,五四運動,軍閥割據,918,128,滿州國,根本除咗抗戰仲有好撚多嘢需要cover
係班奴才叻唔切要衝出嚟

中史都有講日本侵華令支共抬頭

真 有讀西史都知根本只係一條好普通既問題
洗唔洗自我審查到咁
不如del曬成個日本topic佢

你jm9

痴線 洗腦教育

講緊西史科
DSE history syllabus 除左講西方，仲有近代亞洲史（20世紀為主），包括東南亞decolonization, 日本Meiji modernization, 中國modernization同埋香港political同socio-economic development

痴撚線

佢cancel個題咪Full Marks

原來講緊history but not Chinese history

自膠

個政府真係垃L圾
應做的又唔做 只係做埋晒d無謂野
「強積金對沖」又唔見佢取消

呢段係事實根本無得反駁 毛賊都認咗

其實呢D對西史黎講係咪out syl?
西史用英文寫呢D都幾癲
偽滿洲國、辛亥革命、盧溝橋事變英文係咩

成科世史(西史，中史，香港史，東南亞史…)都有
應該cover 1900-現代

屎忽生上心口？

好似係世界歷史，唔係西史

英文讀有好處係 中文史料會用文言文,英文譯埋俾你

中史未考...

真係cls搞到重多人深入研究好撚柒

好多人誤叫History叫西史,實情係世史

搞咁多嘢做乜
以後考呢本就夠啦

記名都記撚死特別係D日本名

要睇佢近代中國點出啦

我都想睇留名睇佢點樣出題

呢科叫「世界歷史」

識普通話拼音就會背到

考個陣，我直接skip咗

不了

而家開始讀定毛語錄、習語錄
下年考DSE中西史實拎5**

manchukuo,Xinhai Revolution / the Chinese Revolution, Lugou bridge

History呢科係世界歷史唔係西史
當年用英文讀日本史 份notes好多係用返羅馬音

🤣🤣🤣🤣🤣

西史有分中國史 香港史 日本史 東南亞 同歐洲史

洗撚再讀歷史咩....成個科摺左去啦....
歷史又唔可以對過去加以見解
通識又要政治正確 仲學咩批判思考
黨是對的...過去和現在都是黨的帶領
食撚屎啦去

有啲想上綱上線到成份卷啲題目都取消

我見D人讀到成本字典都畫到花晒

真係取消左定係仲要求緊

State of Manchuria, Revolution of 1911, Shanghai incident, double seven incident

英文讀世史真係正，我當年都係英文讀望返今日條題目，中文source真係睇到我1999

極權成日捏造、竄改歷史
點會想人認識真正嘅歷史甚至反思同比較
個個都咁醒目仲點維穩

1949年先成立既PRC有咩權出聲

出得最大聲個何漢權
枉佢仲讀台大歷史,一奶共就中共講咩就講咩

你同意嗎 都唔洗啦

西史要記文革先on9
D口號英文長到

＋1 用英文讀個感覺好得意

教育88

好期待中史會點

讀歷史/中史就係睇你用乜觀點答題 係睇你識唔識分析同講返你嘅觀點出黎 衰啲講一個五毛只要佢答得流暢同埋有觀點又中point嘅 照可以考到5**
但共產黨最驚你有自己想法
不如近代史一乾二淨刪曬佢啦
不過五毛都無乜分析 最多喺份卷寫NMSL

cls

JR啦

出近代史一定要講黨有幾偉大
國民黨係邪惡大魔頭 蔣介石必須死

全部時間答嗰題就0分

啊叔我當年考會考 考評局出左題 見鬼勿o 咀潛水怕屈機擺明錯既
點解又冇局長出來話取消

傷害國民專嚴

玻璃心 唔俾人評論 痴撚線

重點唔係今年考生嘅成績，而係過幾年d人溫past paper 會再拎出黎做mock /參考。
取消左以後無人會再用呢題溫書。

外國仲會唔會承認你dse、334？

IB學校又贏

咁就唔可以比咁多人讀大學

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

取消埋2020年吖笨

fake title

其實可以答yes同no
最後唔俾分yes既同學仔
然後再mark低名以後國家級監視咪仲好
牙雄都唔識玩既

咁同支那冇64 香港冇721, 有咩分別？

考評焗焗腸係咩來頭

歷史科老師出黎講幾句啦

教育已死

好野 連公開試國際戰線都要攬炒

Fake title 拉

小粉紅好勁，左右咗香港考試內容

國際戰線

1945 - 2020 年間，中國共產黨對中國甚至世界帶來弊多於利，你同意嗎？

中共驚俾人知自己起家係靠國民黨啫
國民黨=台灣
共產黨=中共
同人講自己靠國民黨打日本從中攞著數?
擺番現代黎睇
同人講中國係靠台灣
點得呀
佢就係怕比人知自己勝之不武

呢啲咁嘅預答題，淨係寫支那想聽嘅答案咪得囉， 反正考試攞返啲嘢都唔好咁上心

小粉紅:沒有弊，只有利，完全沒有討論空間，請取消試題

1900-45年間，日本為中國只有帶來弊、沒有利，請解釋

焗腸唔提根本無人當一回事
隻奴才共匪無啦啦提起，最後搞到好多人都會一齊討論同思考呢條題目又真係比我諗到幾個利處出來

南京政府同日本Topic都應該要del埋

出左十幾年都係咁出
無啦啦今日比人屌要收返

岩啊 DSE take左history 真心enjoy個syllabus內容 同埋d問題好刁鑽真係訓練到多角度思考

痴撚左線

真理部

即係歷史科考左未? 考咗取消黎做乜

取消一題

考評局岩岩講取消

即係考咗未? 未考嘅話點知試題

係咪呢題係必答題 所以個個都計少一題分?

屌，

個題只要有答就會送分

利多於弊定弊多於利都冇用，重點出事在於“利多於弊”呢四個事… 中共眼中呢條係一條絕對題，日本侵華係絕對冇任何利可言，咁你出條咁既題即係點？要人諗利處？呢樣野那怕係有少少中共都接受唔到囉

考評局：取消試題事關重大 將召特別會議商如何跟進

屌你老母

Now 新聞係：
考評局：取消歷史科試題，事關重大及影響深遠，將盡快召開特別會議商討

我就屌你老母閪啦

明示暗示都同你講明取消，只係差點計分炸柒頭

出題目條友應該要俾人照肺，炒左佢都似

小粉紅大撚曬既年代 考評局教育局成間執柒埋佢

俾人暗殺都似

做咗都可以del

巴打水心唔好咁清啦

考撚完啦應該